無可否認，獨裁新加坡好過半民主香港

新加坡獨裁還獨裁，因為地方夠細，啲錢會用翻喺自己國家
用嚟改善醫療系統、起公屋俾低收入人士
用公帑嚟起海水化淡廠，食水自給率幾乎100%
用公帑嚟入口天然氣，空氣質素好
雖然政府奶共，市民唔可以喺公開場合講政治，但起碼有法治，國泰民安，街上無乞衣

相反，香港有個半民主嘅立法會，否決唔到大部分唔符合香港人利益嘅議案，政府用公帑嚟買大腸桿菌東江水、請中資公司起大白象工程，高鐵、港珠澳who fucking cares?
想減少人口，cut新移民cut唔到；想起多啲公屋，垃圾會過唔到；多水貨客，cut唔到。惠及香港人嘅議案永遠會俾少數人控制嘅功能組別否決。
香港人交咗公帑咁多年，醫療、房屋、民生竟然愈嚟愈差。香港人口增長咁多，醫院床位無加過；樓價、生活指數稱霸全球；街上大把街友瞓m記、打地鋪。

最衰就係香港痴住鬼國，日日俾支那壓榨、吸血。人哋國家講生活，香港人求生存。

點解我要喺香港出世啊

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

香港有半民主

新加坡太功利，公共醫療係0
唔草錢就食得屎

半民主

咁個結論應該係自己國家好過寄人籬下囉

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

無可否認，獨裁新加坡好過獨裁香港

從來獨裁既, 係要睇彩數, 撞到個好既咪好, 撞到個仆街既, 你係想換都無得出聲,

根本重點係 個政府對自己市民負責任 定 對宗主國負責任嘅問題

根本係 自己岀嚟住 同 同奶奶住 嘅問題

之前新架玻有個少年叫余澎杉因為批評李光耀比人拉去坐牢，有法治?

大家都唔民主，唔駛分得咁細

大家想專制定比人殖民？

新加坡係威權主義 未到獨裁

仲有新加坡叫雞平啊

好簡單如果兩地身份合併，你估新加坡黎嘅人多定香港人去果邊多

有得投票選班長選學生會算唔算

5毛叫過雞?

重點：要有獨立主權

香港有半民主一定好過新加坡
事實所謂半民主都無 一直都係獨裁

應該係星加坡 半民主
香港獨裁

新加坡買支水都貴過香港
何以見得

衰得過香港，罵狗都俾人拉

曾批李光耀是獨裁者 星國少年獄中傳遭霸凌